（保持警醒）不要被區選沖昏以為贏了，要繼續抗爭！

幫推！！！

不要比短暫的快樂沖昏頭腦！
香港人繼續抗爭生活！
區選只是小勝，不要鬆懈，
十劃都未有一撇，
隨時比人DQ，
很多手足、學生為我們犧牲，
很多真相未交代，
我們要有警醒的心態！

推

幫推